水記WSII 2016 (Civil)

話說有無巴打waiting等call?

廢人

Call晒啦

2016你仲等緊

再in過啦

年頭出 半年度

做緊technician trainee